唉！！！我屌你老母咩！！！！隔黎屋係都要閂我隻窗裝冷氣！！！！點算好！！！！

在線等

好撚好笑

原來就係你阻住晒

射d尿去佢隻手

貓貓好得意

講真ip都唔駛check

過嚟㩒鐘講唔得嘅

貓貓more

搵野吉佢隻手喇

落老鼠膠喺隻窗框

屌9你 我要裝冷氣呀

佢裝左冷氣係果度 你就真係以後都唔洗開窗了

貓貓心諗：屌你老母啊

冬天開

真，先唔好講會唔會阻住開窗
啲熱風...wow

呢D窮撚裝窗口機, 廢物
屌到佢轉用分體啦

有錢都唔會裝分體

裝咩好?

同隔離屋咁近

有錢人唔會涼冷氣

佢試下真係裝果個位，你日日唧啲尿入去部機入面

平時佢個冷氣裝喺邊？

佢一開冷氣， 啲熱風入晒你屋， 仲要嘈到仆街

得閒入d 銀仔入去祈福

買支洗coil水日日幫佢洗冷氣

點解會咁

嗰度係唔係原本就冷氣位先

呢個角度 知樓主住邊了

人哋都只係幫你阻止隻貓跳樓姐一番好意唔識心領

頂你，我諗起掉銀仔入飛機引擎

有錢個人自然涼啦洗撚冷氣

攞埋把鉸剪伸隻手出去剪佢冷氣喉

癡膠紙落出風位

AHU

射啲尿入去

同隔離屋咁近個廳又咁三尖八角

僭建 報1823 thx

拆左隻窗佢咪閂唔到囉

點會裝到咁近

裝窗網

手都斬撚左佢落黎

冷氣位好似有規定裝邊到
唔係亂鳩咁裝

你又係呢隻窗裝返部冷氣囉

隻喵

冇貓網

土地問題
要屌屌支共

哇，之後啲熱風點算

拆佢冷氣

錯重點

邊個屋苑？買樓唔買果度

千祈唔好搞佢部冷氣

你養貓係咪冇裝到窗花？快啲裝返

推

左右較掉轉裝囉
再唔係問屋宇署

會zip到出去

驗眼？

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，你隔離屋有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

咁裝都幾自私

幫佢祈福囉

開窗闊度少過600mm就報屋宇署

又話在線等既

佢裝到冷氣咁你以後仲使開窗？On撚9㗎？

樓主可唔可以講聲係咩屋苑
剩係睇你影出去見到啲窗咁都覺得好戇鳩

見到對面屋都係咁裝wor

認真答, 佢部窗口機好似打狗臂架, 未必可以咁裝, 有得告. 坐等大判/冷氣仔答

轉個方向咪得

近海既話呢啲機好快打柴
因為有鹽分既水會侵蝕零件

用縮骨功

Dyson好用嗎？

裝分體都係有部野係窗...

屌,有冇咁搞笑

窗花咁窄， 點跳到出街

想講貓網，唔知點解打咗做窗花

你開住窗畀佢裝冷氣，咪以後都唔駛閂窗。

我隻手呀！！！

樓主叫連囝del post啦

裝完你隻窗點開？

係咪門徒

心地下話

你都係個窗口位裝返個冷氣

樓主個窗花隻喵應該捐唔到過去

你隻窗裝錯方向，正常應該係窗貼窗，但你呢個咩間隔？ 板間房？ 公屋D窗都唔會咁近啦。

點解部冷氣咁快壞嘅

第一次見咁失敗嘅大廈

有得裝窗口就梗裝窗口啦，平靚正。分體裝唔好漏水維修麻煩到死

平時落雨佢會唔會幫你埋閂窗

張圖好易明

小心你隻貓會跳落街

樓主真係在線齋等，一句都唔覆

想睇貓多啲

其實我唔係好明

佢而家裝緊冷氣機, 郁手閂你隻窗, 佢先裝到?
佢已經裝咗部冷氣, 令你開唔哂隻窗?
你開住隻窗會影響到佢開冷氣, 所以伸手閂你隻窗?

公屋仔笑而不語

垃圾則

人哋裝個位俾你隻貓曬太陽
你快啲俾番錢人啦

你同自爆用窗口機無分別

裝冷氣係依個位都幾仆街

係 等待中

樓主，你窗簾用hunter Douglas?

防貓走窗花我都裝左

你方張相真係佢咩
邊有人咁自爆
多數都係上網偷返黎

係呢個位裝冷氣，俾你開到窗都冇用。熱氣噴入你仲度。

啲欄咁窄仲貓咩網

成棟大廈都係咁？

邊撚個畫嘅圖則cls

叫師傅搬開部冷氣，俾你開大個窗先裝咪得囉

閂左以後開唔返 緊係唔問樓主啦

早一日係fb就見過哩張相

可能個位比你裝匹半，偷雞裝2 匹咪特出嚟

呢隻就係防貓走窗花，專為一勞永逸嘅貓奴設計我呀婆隻手瘦到見骨都zip唔到過去，咁肥嘅貓你都話過到就真係冇嘢講
利申有裝，我果款仲雕左花

佢要咁整大把野玩佢啦

搵水射佢部機

想知咩屋苑

手望相助好鄰居

師兄，分體都有舊野喺窗口..

手快打錯

守

貓貓～

笑左

一個post就睇到連登好多人唔識嘢 cap from google
利申打手，屋企兩隻貓都粗暴窗網防唔到佢地，換左窗花就冇再嘈過

見過有圖係貓zip到入去

扮哂隔離屋其實係自己第二間房

on9設計

得閒餵佢部機入漂白水
年年都換機

原來有依支歌仔唱

我十月一日著黑色T-shirt出街 你們可以打我了

一句已經四隻錯字

樓主個鄰居係咪低能㗎
唔識揀部細部啲嘅冷氣機咩

加 得閒掟野入機

樓主拎住哩張相，
晏d 隻窗唔知點解飛左落樓

睇下隻貓幾大啫

捐到，頭入到 個身就一定入到

餵尿都唔錯

鋼之鍊金術師

私樓？

盲撚左？

人地係驚啲熱氣熱到你所以幫你閂窗呀

無咩野
好似巴士廢氣咁姐

邊撚個設計架 交佢老母出黎吞左部冷氣佢啦屌

凡係窗邊出沒嘅野 無野係津路解決唔到

隻貓more
有圖先諗到計

可能違反公契，去土地註冊處攞份公契出嚟，搵區議員幫手睇睇

咩事仲未有更多貓圖

原來就係你

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

正解。應該會好快手就做嘢

咩樓黎

窗外問題一律建議用津路水炮

分體有室外機⋯⋯

個冷氣咁裝
唔知邊個驚啲

唔get...

智障仔分體都要裝一舊嘢係出面嫁

點解會有個咁嘅冷氣機位

拎個dyson 吹佢隻手

近到咁，窗都開唔到，可以咁裝嘅咩

樓主落樓影相睇下有冇邊層係咁裝，去管理處投訴啦

裝分體好鳩麻煩㗎
裝佢嗰陣又要搭棚
等佢搭撚完啲冷氣師傅先肯裝
變相我首先要等個搭棚師傅嚟
等完佢啦我又要再等冷氣師傅
一來一回都唔止幾日啦
係咪想熱鳩死我
壞撚咗要整又要搭棚
又要成個禮拜
我不如直接裝部窗口機快靚正

點解可以同隔離屋癡到咁埋
認真，佢裝呢個位好尷尬喎
又嘈又熱又影響風景
樓豬以後得返隻假窗

智障仔果舊野唔會頂撚住樓主個窗呀

多D 玩園藝， 記住射多D啲除草劑， 有一隻酸性幾高
殺蟲殺草能力好好

個頭未必入到

門徒

李小姐？

同三跑一撚樣呀

智障仔有隻叫窗口式分體，部分機都係裝喺個窗度

Btw 應該會俾人偷圖出文

免費桑拿

裝完幫佢響個架到轉爛哂啲螺絲, 得佢打風果陣吹返入屋算啦

咁樣講嘢隔離屋好容易聽到

黑心啲講句，一個唔好彩火燭開唔到窗走

以你隻貓嘅身形應該會出到去

智障仔你真膠定假膠呀, 用掛牆分體式冷氣機, 舊野就唔會頂撚住樓主個窗, 呢D 情況仲叫隔離屋用窗口式分體, 玩鳩樓主咩

你又裝咪得

狗仔隊呢個terms已經好耐無聽過

打佢隻閪手啦屌

咩樓宇設計嚟

如果間屋365 長開冷氣會點

咩戲?

津路水炮

係fb 裝修 group 都見到呢個post

咩屋苑

可唔可以影清楚d個窗網

B(P)R 37

屌你 笑到仆街 估唔到動物台以外都見到e張圖

擺明過中綫侵犯咗你啦！

個冷氣機架9成都係冇入小型工程
報1823啦

同埋佢阻你開窗唔知叫唔叫剝奪你使用權
睇下有冇得民事搞

膠得嚟好笑

緊爽：南沙群島自古是我國領土，九段線合法合理，南海爭議責任全在美方。

9成冇入，告到係要收通知後唔記得幾多日內拆，唔拆係每日罰錢+坐監

利申：讀緊

冇腦唔好學人留言

實際冇咁快手告

用呢個就解決到問題

個post好多笑點

出面咁高點解會有手

Cls

日日開窗撞9佢部冷氣 睇下係隻窗爛先定佢部機收皮先

得閒整支可樂比佢部機下火
好快佢可以換新機了

私樓 樓主想唔想養多隻狗

閂個窗姐

冷氣都有內循環

異曲同工，一樣都係祈福姐

智障仔你睇清楚我quote咩先

格黎屋可以幫手打丁

講呀

唔好踩到我隻手呀~~~~

嘈咩 兩個都智障 打個和啦

正評畀貓窗花

BTW 樓主係咪真係要成日開窗先

叫佢每個月比返二百蚊就可以傾下
你又開唔到窗, 又入唔到凍風, 次次都要吸經過你部機既暖氣

Mind blow

識裝一定裝室內

太古

真係100歲唔死都有新聞

開窗就熱 唔開窗就焗
叫人拆咗佢啦 佢唔可以咁裝

同條友講，本身開窗唔洗開冷氣，依家要關窗開冷氣，叫佢包你屋企冷氣費

試下拍佢隻手落嚟

你應該多謝佢無等你開左個窗先裝，而家比你開到少少仲有得閂返埋

你又裝部囉
為佢果部借力托住

裝咁近？應該有位劃左唔可以咁樣亂鳩黎喎

一入黎見到隻手笑到痴線

新會然

入依個po嘅第一刻就feel到一定有貓撚屌人

哇。。咩樓黎架 細到咁既 伸對手就掂到隔離屋

呢個好笑

隻貓心諗：做乜鳩

掂哂

夏天訓左邊
冬天訓右邊

維修唔使煩比搭棚錢

我屋企以前隻貓以前自己爬出窗台曬太陽 曬完又自己爬返入嚟 最後乜事都無 自己十幾歲老死咗

班貓撚自己無腦以為隻貓同佢一樣咁撚笨柒 裝個垃圾網

屋宇處啊師兄

死貓奴咪再肉酸啲

拍得住尿袋幫自己叉電

冇update?

會唔會係樓主改過d窗
望望對面樓 最頂係一幅橫窗 再落係對窗
而家三合一左

不過隔離屋個冷氣唔係石屎櫈 而係斜撐
一人輸一半 打和啦

On9

由佢裝 裝完等佢無開冷氣果陣支啲熱熔膠落去

等佢下次一開冷氣wow 又冷又熱

超攪笑

嘩，一體式冷氣唔係已經消失左架咩正常分體會裝地台下邊，夏天一開，你開返16度都熱到仆街

真，揾唔揾得返張圖？想裝

係自己窗門度掛啲重味野，對面咪成間屋/房都係嗰種味。

最緊要你係完全合法。

俾佢裝
裝完搵測量出律師信要佢拆

等佢安完
做個好鄰居
不停幫佢保養冷氣
日日噴唔同種類WD40 同洗冷氣劑~~~~~~

Dyson風筒好冇用啊樓主？

點會 舊樓仲係用一體

原來唔止我一個諗起門徒

叫admin del post拉
今次真係ip都唔使check,樓主仲要開過啲反中亂港嘅post

同問

投訴

邊可以閂人個window

1，2，1，2，郁下隻閪手呀

佢影張相，對面d樓有窗台，下邊就係用黎收埋部分體式主機一體又熱，安裝又唔方便

咁佢嗰啲新啲嘛

我意思係2020年仲有舊樓 一體仲會有人用

重點係樓主有裝，班友唔係紅毛泥封窗就屌左先

屌你老母收皮啦，日日幾撚多貓爬出去跌落街死呀
你呢啲陷家剷講埋啲on9仔言論，俾啲傻仔睇到又信咗唔裝窗網，實害死啲無辜貓

有錢就裝中央冷氣啦

幫佢唧玻璃膠，填平啲散熱位，咁就唔怕吹到你屋企

笑左！！！！！！

鑽個隆提佢閂冷氣

你以前隻貓冇事唔代表你唔裝係岩只係好彩
裝個網求安全好難咩？

明屌你老母盲撚咗仲想留言

佢意思係可以放另一個位，唔洗頂住人

咁係你同你隻貓好彩
就係有你依啲笨柒主人 懶醒
年中幾多飛天貓岀現

朋友屋企唔裝窗花
第一次唔見咗 搵好耐先係窗岀面啲簷蓬位搵返

叫佢裝返，唔撚裝
仲好撚有信心話岀過一次去知驚 唔會再岀去

第二次再唔見已經死撚咗
屌你班殺人兇手

居然係兩個單位黎
之前見到以為係同一户

等佢裝好先再報

改開窗方向，叫隔離比錢

免費暖氣

黑警準備上門
樓主你死得啦

日日聞貓尿都幾正

樓主呢

改咗，一開都會吹晒熱氣入屋，夏天免費暖氣？

貓尿
有無聞咗變咗啡色嘅貓尿

似隔離房多過似隔離屋

咁都死就抵撚死

快過佢裝個個位

好少見到人如其名嘅連登user

因住條on9貓撚追住你黎咬

熱慣
樓主就唔使開冷氣了

想凍想熱都要開冷氣

貓心諗爽呀我最鐘意熱

樓主應該pin this

你條賓周仔就攝到

最鐘意睇貓撚亂咁吠

利申 有養貓 唔好影衰晒ok?

呢個post好精彩 內容好豐富

隔離屋起碼中左三件事

1）懷疑無申報小型工程
2）屋宇署窗口闊度Minium requirement
3）根據賣樓開則，平面圖入建築署既時嘅係可以開盡隻窗，依家開唔盡違反咗樓契，有無法律巴研究可唔可以告到佢釘契隔離屋唔俾賣就恭喜晒

樓主低調少少，過一排隔離隨時無幾百萬

lm

第一眼望咗隻貓先過隻手

貓撚好撚失禮 走開啦

有冇咁近

D設計咁差嘅？

屌 樓主住我附近

好用

個風筒好貴

宜家點呀，樓主呢

問題係隻手比人斬完落黎仲識郁.........

間中大力開窗, 都唔知邊個驚邊個

佢窗框夠細，只要唔加8個月以下貓ok ga wow

假設佢全屋都係哩隻窗花

人乜鳩

仲讓？政府商家都已經吋步不讓，仲要忍？

過去一年幾你學左D乜

無用，改左都係頂窗開唔晒
而且隔籬一開機，你成塊玻璃都熱晒，最後都係自己屋內升溫

建築處會唔會釘樓主契而唔係隔籬...
因爲係樓主開唔到隻窗

可唔可以講咩屋苑 等人唔好買同租
設計失敗得好緊要

佢無幫你開大隻窗先裝你就應該多謝人

同元朗個個尚悅濕鳩樓盤一樣
分體 主機裝係人地露台屌你老母 ON99

應該同一個屋既房咋嘛？

試下禁制令

講咁耐都無人知咩屋苑

咁樓豬係咪以後都唔洗開冷氣

Water cooled chiller + AHU/FCU

今次真係work

你老豆老母都係

樓主係咪俾隔離屋既熱氣熱死左

btw，睇個款你隔離屋隻窗生窗離地少過1.1米

隔離屋生窗窗底離地少過1.1米，已經唔啱例，第二影響人地通風

講真見到呢D窗花我好抑鬱好似監獄

樓主你記得等隔離屋裝好先報屋宇署

呢個work

有種你就講 唔講正仆街

戇鳩仔

呢個真心work 推

冷氣如果散熱吾好會High cut
分分鐘壞埋
以前啲雀仔成日攝啲樹枝落我部冷氣到
搞到我部冷氣壞左
樓主你話點算好

毒d可以整d致癌野入去機頭 等佢慢慢索

拎架餐打爆佢後coil
唔支持做犯法野

重點

邊個戇鳩都唔知

咪害人啦 陣間有火第一時間燒埋佢

認真我地盤架步都係咁
凹字型左邊擺coil 隔住牆右邊放冷氣

如果有，用兩支津路

拎火燒9佢

同問 嘈唔嘈？

其實 樓主都已經死左
大家燒啲金銀衣紙比佢 就唔好再入黎呢個post啦

你真是on9得可以...

唔好意思借個位宣傳一下
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

再推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

試下渣渣手和解先啦

佢犯法 告得
消防同樓宇條例
佢個冷氣有無申請

你屋企冷氣錢有人幫你俾啦
佢開冷氣你受熱風迫住開冷氣

日日射白醋 安全無毒

好好笑

似係劏房

「You are not opening the window. You are closing it.」

有錢人住半山
每上1000公呎低6.5°C（好似系）

有冇update?

執返我隻手呀！

復仇者聯盟

神經反射。 啲死魚都係咁

師兄 睇開王家衛？

好仆街